其實點解返工唔用假名覆email

畀人屌 都唔覺得係鬧緊自己

利申 得閒會用離職同事個名嚟覆email 等佢精神長存

因為有自己名頭既email address

用埋人哋個email

又幾有創意

how

一個唔好彩個同事香咗
你用撚咗人哋個名 收信條友實嚇撚到賴哂屎以為撞鬼

我大學四年都用唔同名識人同做project

你公司唔理／畀你咁做咪得
見過有公司會開Project專用E-mail
同埋畀人用走咗嘅同事（？）嘅E-mail覆嘢

開佢部機咪得 好多時人走咗 成年都請唔返個人返嚟 it又唔del佢啲嘢 有部機個email仲老過我

其實唔使
Outlook可以Set用其他人個E-mail出

same
橫掂d人都唔熟，完左個course之後撞返想say個hi都唔記得對方叫咩名